法國包 春卷 高爾夫球

仲有咩呢？

有無巴打知道？

法國包係邊位

我以為3 個都係同一個人wo

點塞法國包呀

好似未聽過法包

唔係乒乓波咩

唔係卓波咩

法包真係未聽過

聽到都痛

我第一次聽反而係聽到法國包先

WTF，癲左？

嘩！！！！

法包個邊位又硬又脆，會唔會刮到流血架？

聽過係梅菜 有冇巴打有印象

嘩
越聽越離譜

仲有無？